%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Diagonalisierbarkeit}
\begin{flashcard}[t21idtsx]{Wann ist eine Matrix diagonalisierbar?}
	\begin{definition}[diagonalisierbar]
		\[
			A \text{ - diagonalisierbar } \iff \exists \text{ Basis aus Eigenvektoren }
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}

$\iff$  Das MinPol zerf"allt in Linearfaktoren und die algebraische Vielfachheit ist gleich der geometischen Vielfachheit f"ur jeden Eigenwert.

\end{zettel}
\end{document}
